情人節去馬圍爐區

呢幾個星期返新工中意咗條毒丁靚仔
傾得都幾曖昧下
但知佢份人唔肯做主動

準備今晚約佢聽晚出嚟食飯
引佢去我馬

人哋約咗囡囡扑足全晚 點解要打搞人呀